[多圖] 你班健身撚幾時死呀屌你老母 尤其是你2條撚樣呀

一日拳館撚 一世拳館撚
你地同倫敦金班人係冇分架

都係靠屈人身家 學費 積蓄搵食
就係話緊你地班條撚樣

尤其是兩條友 依排又"日日"係到撚鳩路人

笑得咁開心 頭先又呃左幾多人呃左幾多錢呀

左

右

仲有呢條死肥婆 行到埋一埋 差啲比佢臭死

大家覺得唔夠清可以去現場探班
一至日 下晝11:00-19:00 每日準時做狗

上次個Post:

佢地係邊間野 相信大家熟到唔洗我講啦

屌你老母 垃圾A PLUS fitness

其他健身撚全部都不得好死

新人

轉個彎繼續瘋狂撚鳩路人

人型怪物

含撚啦健身仆街撚 放工日日經過 話又係你呀過黎睇下啦 仲試過捉我手臂 幾撚反感

遲啲整做GIF開精華post

銅鑼灣時代對面都有班 日撚日係到拉客
又話幫幫手差一個趕住食飯
又話送個鎖匙扣俾你 跟住就要帶你上樓先有得拎

早幾日落大雨拎住遮都埋嚟靚仔靚仔
我即刻屌佢老味
歡迎相認

屌 上次條肥婆同埋兩條仔無啦啦攔住我 我一鳩推開晒 好撚煩 見到人趕時間仲要截

前幾日比佢拎碌橙色野係撚咁篤鳩我 差啲想打鳩佢

心諗我條女行過 你係咪拎黎篤佢對波呀屌你老母

係咪旺角？
上次經過都無啦啦比佢拍我

啱 上面個個

曾經係到返咗四日工 最後頂唔順辭職

見到第一句拳館撚三個字都記得你之前啲post
幫手推下

內文下次改返做健身撚啦巴打
我打過幾間拳館都好正氣架

OMG 我照COPY上個POST
THZ CHING